鐵血南韓，亞洲之光，中國與有榮焉

世界盃最大的冷門出現了，南韓2-0戰勝德國。在賽前所有人討論最多的是德國會贏幾球，但現在南韓用堅韌的防守以及犀利的反擊將德國淘汰出局。今晚的南韓隊夢迴2002年世界盃，他們值得所有人的尊敬。

應該說南韓隊前兩場比賽踢得很糟糕，他們接連負於了瑞典與墨西哥，而且凶狠的踢法也飽受質疑。今場比賽之前，他們甚至被認為是本屆世界盃賽場上表現最差的亞洲球隊，至少沙特還贏下了最後一場小組賽。

賽前南韓媒體沒有抱任何的一絲希望，他們表示南韓隊贏2-0的概率甚至小於輸0-7，但夢想卻照進現實了，南韓真的取得了一場2-0的勝利。此役，南韓隊的防守做得非常好，陣型也保持得相當出色，面對德國一波接一波的進攻狂潮，南韓在金英權的帶領之下，讓德國隊束手無策，再加上門將趙賢祐的出色發揮，南韓力保大門不失。

更神奇的事情出現在第90分鐘，南韓在一次角球進攻當中造成了德國隊的失誤，卻奧斯在禁區內將球傳給了金英權，恒大中堅在沒人盯防的情況下，輕鬆用左腳射門得分。雖然助理球證第一時間判罰越位，但球證看過視頻重播之後，確認是卻奧斯傳的球，所以並不存在越位，南韓隊取得了1-0的領先。之後，德國隊的心態徹底失衡了，紐亞都衝到了對方的禁區前沿，南韓隊一個長傳，孫興慜輕鬆打空門得分，南韓隊不可思議地取得了2-0的完勝。

德國隊一向以鋼鐵般的意志著稱，但今晚的南韓隊比德國隊還堅韌，還鋼鐵。他們就像是11頭跑不死的猛獸，用自己積極的跑動來覆蓋球場的每一片草皮，並且堅持到了最後。在比賽結束之後，南韓隊的球員甚至來不及慶祝，都累得直接倒在了地上，這說明他們真的已經傾其所有了。

FIFA官網賽後說：「南韓隊今場踢得令人眼前一亮，特別是防守中做得相當出色，他們配得上這一場勝利。」試想一下，如果最後一場比賽墨西哥贏下瑞典的話，甚至南韓隊就將以3分的積分晉級淘汰賽。

在今場比賽之前，日本隊是亞洲球隊當中表現最好的，他們2場比賽拿到了4分。但南韓隊目前雖然出局了，但太極虎卻踢出了一場足以載入歷史的神奇比賽，他們戰勝了衛冕冠軍，而且將德國隊淘汰出局。可以說，南韓就是本屆世界盃上的亞洲之光，他們給包括中國在內的亞洲球隊爭取到了榮耀。

2002年世界盃，南韓儘管闖入了4強，但球證的判罰明顯偏向於南韓隊，所以直到今日許多人都還認為南韓贏得並不乾淨不值得被尊重。但今晚，南韓卻是實實在在地用自己的信念與實力贏下了德國，2002年的南韓不配尊重，但今晚的南韓卻值得所有人的尊重。

他們給包括中國在內的亞洲球隊爭取到了榮耀

中

無撚柒恥到呢
編嘢出自?

出氣筒

中國又贏

泡菜：企開啲啦.jpg

又關支那乜嘢事 死撚開d啦

嬴國

自古以來，高句麗是中國......

之前先限完韓 幾無恥先出到呢篇野

咪on9啦，日本都未撚踢

咁日本出線 係咪又係中國嘅榮耀

企開啲啦屌你老母

中超最大骄傲：28岁恒大球星世界杯破门创造历史！
2018-06-28 00:46

世界杯迎来了小组赛的最后争夺，在F组的第3轮小组赛争夺中，赛前不被看好的韩国队却出人意料地2-0完胜德国队，将德国战车拉下马，从而让韩国队排名力压德国排在小组第3，德国惨遭垫底。而这场比赛韩国能取得胜利的最大功臣不是英超锋霸孙兴慜，而是来自中超广州恒大的28岁后卫金英权，他不仅打进关键绝杀球，而且进球前他还为韩国队做了太多！

金英权这场比赛是韩国队的主力中后卫，28岁的广州恒大球星本场比赛面对卫冕冠军德国的强大攻势，表现得十分沉稳，成为了韩国队后防线上的核心力量。在比赛第53分钟，德国队在右路发起攻势，右后卫基米希送出一脚精彩的传中球，而中路维尔纳已经包抄到位，此时金英权却出现在了关键位置，抢先一步将球解围出底线。

而在比赛第74分钟的时候，德国队又一次在前场发动猛烈攻势，德国球员在左路45度送出一脚漂亮的吊球，找到禁区内的德国拜仁慕尼黑球星穆勒，而此时金英权再次扮演了关键的角色，他高高跃起，将这脚极具威胁的传球顶出了底线，完成了精彩的解围。让德国队的进攻再次无功而返，金英权体现了出色的判断力和防守意识。

连续的防守也让金英权一度受伤倒地，金英权在地上躺了很长的时间，这也消耗了德国队进攻的时间和机会，在接受治疗之后，金英权战胜伤痛继续投入战斗，这也充分展现了金英权在场上的拼搏精神和顽强的斗志。金英权这场比赛在防守端的表现足以配得上韩国后防第1球星的称号。而在进攻端，他也成为了德国队最大的“噩梦”！

在比赛补时第2分钟，金英权机敏地前插到小禁区后点，他也利用德国后防线的失误，冷静地小角度打门攻破了世界顶级门将诺伊尔的球门。金英权的这个进球也证明了，他在广州恒大踢球也可以成为世界冠军的巨人“杀手”。毫无疑问，这3个镜头可以看到，他不仅打进了中超球员俄罗斯世界杯首球，而且他是这次世界杯目前为止中超的最大骄傲！（老邱 中超球评

德國隊今屆好多黑人球員

係度j金英權 講到佢係中國人甘…

韓狗踢得唔係特別好，係德國踢得好差，完全水準以下。

金英權唔係黃皮膚黑頭髮咩？邊有得佢唔認自己係中國人呀？